[你的資訊很有用]好過奴工處招聘 教大誠招IT狗搞網頁

唔使再去食物銀行排隊買飯食啦
一個有十多年經驗的IT人
都未必一定要去到今天我在公司哭了嘅慘況
如果你仲係瘋狂OT超時無補水
咁呢一份工就係一個機會
令你受到重視，唔再比老細壓榨

近日因管理妥善正名大學嘅教大
語言學系誠招你黎幫佢地搞網頁，做吓IT專業嘢
唔需要再幫老細換水啦！
有興趣嘅巴絲打，記得試吓

借AC開Post
老細點名要上黎連登宣傳
希望有興趣嘅巴絲打成功

Ra 位做it

唔係我話事架

呢個應該department到出
但印象中前幾個月教大請過analyst programmer ii都出到2xk

大學合約
人工唔會差
同埋教大環境唔錯
老細都點名叫我開Post

你老細出咩價
剩係一個project成年?

重以為做語言research

巴打做教院？

我都唔清楚
要等巴打見工時再問

係我就一定請IVE仔啦

到時可能有相關IT要搞呢
語言research係另外一個位

借AC咋

不如講下幾錢人工好過